［終極1q題］銀雞＋金雞等於咩？

請出招

何金銀

唔係呀
再估下

港幣十蚊銀

從前有個人唔小心跌咗隻雞落個湖到
有個仙人出現
隻金隻係咪你跌
唔係
隻銀雞係咪你跌
唔係
隻雞係咪你跌
係呀 係呀
見你咗誠實 比哂3隻雞你
多撚謝

秒

十蚊雞

屌你老母

比人秒左

答案係十蚊雞
因為係銀色＋金色

此post已完

金雞=妓女
銀雞=黑警
金雞+銀雞=呀sir屌免費雞

呢題野我十尻年前已經見過